Whatsapp 打popo 出狗狗emoji

平時都唔打呢個emoji 個AI幾時學㗎？

牛叫:吽
貓叫:喵
狗叫:?

狗: 企翻上行人路

Old news

以為真係出隻狗嘅emoji

PoPo 係英文俚語, 鬼佬不嬲都係咁叫開, 你以為係香港人自創?

潛啊樓豬